其實亂碼post都有作用

Information warfare (IW) is a concept involving the battlespace use and management of information and communication technology (ICT) in pursuit of a competitive advantage over an opponent. Information warfare is the manipulation of information trusted by a target without the target's awareness so that the target will make decisions against their interest but in the interest of the one conducting information warfare.

不過要諗下點樣唔fake自己人